突發，周庭疑被狗上門拘捕

Link:

有無記者在場

推

推！

Pish

屋企外面企嗰班仆街，真係狗黎

搞gphone 啦唔好搞我庭

p

日本戰線準備

又想老屈咩嘢

無追溯期完全係9up

班狗都捕咗好耐

港共唔會縮架喇，賭世界唔會消滅佢

now app fack check ed

癲撚咗呀

拉咗

周庭喺日本好出名
快D全力推日文戰線
推到共狗+三萬黑警+警嫂以後無得去日本

咁都仲要問？

push

推！！